唐記包點逼害員工

［代朋友開post］

——————————————————————-

請不要再幫襯以下餐店，無良商人。

都唔知係好事定壞事，我家人未能復職，迫佢到荃灣店，仲要被人迫收晒工作服同locker key，仲要有單工傷case係身，分區經理指住佢鬧我地唔敢迫走你，你放大假啦。突然被迫停職，而佢又唔想離開大埔店。因為近日社會運動及交通問題，我媽要求早走，但佢做緊間大埔店的分區經理唔願意放員工走，仲迫佢錄音答應以後唔可以早走，唔比claim的士錢，但又無黨鐵無巴士，唔通行路由大埔返葵涌？仲話咩唔公平，佢走左無人做野。開會面對人事部經理，營運經理的人，佢地只迫一個年齡過60的女人去轉環境，完全唔理個分區經理同自身無理要求，我地去左勞工處都一樣被人當波踢，勞工處完全唔想幫手，又怕得罪公司，咩道理？平機會更加可怕，完全唔係做野，到左今時今日，諗住去連登出左post但無account，真係申訴無門，我地年老的打工仔就咁任人魚肉，我作為讀過下書都幫唔到自己家人，我真係好無奈同失望，呢個香港係有咩法例保障到我們，仲可以有咩出口比到我地去幫自己？連一份普通的工都捍衛唔到，連基本人權都唔能夠有，真係唔知要被迫到幾時，我家人又被迫，我諗個社會都會被迫到爆炸的時候。
只能願一切平安就好，但真係估唔到有公司會為左生意，唔理員工安全，都唔理情況而迫員工放晚上11點。
#無奈
#無法無天
#無理
#公理何在

推

CLS 齊齊罷食！

幫手推推

岩 唔好食唐包

食包點先生

依家先個唐記同唐包點係同一間野

知*